[NS] Pokemon劍盾討論區#12 請用不推文回覆 派寵派到手軟

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

你地會唔會刷閃光神獸

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

lm

有冇巨戰團

唔知old news未
原來有Beast ball拎
二周目鬼道館出面賣野個男人

新post 繼續搵盾巴

大蔥鴨換鬼珊瑚

今次冇打錯亦都記得不推文

有冇人可以比我加卡片

有冇人可以幫手交換進化醜魚? 有多隻送

作好似之前咁扔野上去等交換咪好
而家派野辛苦到，派咗成個鐘都未派完

有冇人有火焰身既寵多可以比隻我

火蔥鴨

火炭野

SW-6792-2864-8979
我而家有隻5星鐵石犀牛

Me
Id?

刷錢果舊護符金幣係邊到執

魔法交換真係好廢，偏偏留喱個功能

FF 有冇路9/白波達摩?

第二礦山門牌後面

係咪就咁幫你交換就得 我OK

想問下薄荷點拎

628700538910

有咩寵派
利申新手

我入左5 星鐵甲暴龍個巴打

練努力值方法
用特典長貓 升到Lv90以上 打二週目聯盟 用晒3招大技
打一轉會有四十幾萬
然後去大城PC買藥食(用五十萬)

用香港ac點買上網member

thx

唔記得不推

老任ESHOP?

你係absol?

Added 我係Daniel

係

重有第二礦山門牌後面執道具裝

5星龍王蠍
7862 2820 9505

有冇劍巴

我用鬼珊瑚 or 小火馬 換 冰不倒翁

點解ff咁得閒搶1001同開post? 唔使打機？

好似都唔算太煩
咁今集即係揀完性格同升V其他所有嘢都可以極速搞完
LV可以啪藥，努力值又可以課金

係咁爆波

未知砌咩隊好

都係借隊刷住bp等下先

感覺上今集堆新pm好多都好堅好有獨特之處（對戰上）

你叫我捉定點佢普特唔係蒸氣/耐熱？

想問係要加switch fc定game入面個卡片先可以一齊抵

冇買過，試下先

你set 密碼？

5星卡比獸
603233192043
2分鐘後開

我打

我個隻係火身體

炭車有兩個特性 唔係夢特黎

拎UB ball捉神獸先
唔知要re幾多次save

其實5星大概幾level入去打好 廢事troll大家

剩食 今作係咪都係靠撿拾特性拎?

60lv以上

拎左第一隻神獸唔升都夠

搖樹有機會出

已開

邊到拎?

點入你地到打，未連過巨大

即係爆機

想問下點用code search 極巨戰
y connect好似唔多覺

2階 3階 耐熱會變火身

跟主線就有 臨爆機前一次

4個人連機打極巨，是咪得一個人可以捉到隻精靈?定4人都可以捉晒

加好友
主頁右上角點頭像加

5555

搵到了 抗火進化完會變火身

咁果隻準神邊度捉架?

岩岩輸左，2分鐘之後再開

唔夠打

加左THX

改1228 5555好多日本人撞

你game係？我叫彩

岩岩有兩個人加左我
可以再試多次

隻精靈出場 震一震
發生咩事

我想問妖精伊貝要3心好感有冇話點樣升快d?

deepwe

搵唔到

你同佢太frd

改時間都會有penalty架咩？

見到巴打隻劍神個名叫巨狼希夫

我黎

香港地區 有冇 switch online 7 days free trial

有冇人未有上網
我plan仲有多個位

巴打再改過？ 1228都有好多人

9261

今集沙包點拎

想問極巨化既敵人用重擊相關既技能有冇加成

有無人要幫手換寵 我得閒

百變怪之外，女火主可以同邊隻寵生蛋？
最好係早期寵

第一次咁樣加人打

早期邊有人會ON99咁生蛋

有冇得買噴射火焰?

我都係求其生隻比個FD自己慢慢配種

一直刷唔到百變出嚟

曠野捉隻兔

終於得

早期check iv功能都無
就講生蛋 E加D新手

我冇哂鱗片 你有可以幫你進埋

有冇人知

我冇呀 遲啲先再搵巴打進

我都係 😂

想問下邊度釣到醜醜魚，唔該

係咪有巴打用黏黏寶換幼基拉斯
我想換呀

依家應該多人d
有冇人仲有位比我夾nso

5星果然翁已開

拎比卡超同伊貝門口有條友賣 用W

釣鯉魚釣到好累

問多次捉色違
係連鎖25隻再二段踢25次踢死同一隻寵定點
有無巴打可share多次段片 thanks!

點解你成日開5星

想問下係store買日版dl完係咪都可以較中文

想問下天氣大霧點先刷到....
想捉隻拉魯拉絲

同埋空地果d寵打死左係咪唔會再出番...
我唔小心打死左卡比獸就冇左見過

5星電蟲有冇人

個FD無識其他人係拎左火主，咪我是但生隻比佢慢慢配種
又關新唔新手咩事

未諗好孵咩蛋好
所以係咁打極巨
打哂會刷新

我生左一堆 要唔要

拉魯拉絲係最近新手鎮個幾個草 我遇過兩次 天氣好似正常

5 星章魚桶有冇人打

我

綿羊 松鼠個d已經配到

依到嘅清係咪完左一週目先刷5星

水主夜d再派

新手好無方向咁玩
完全唔知捉咩pkm好 又唔知點砌隊

好

努力藥邊到買

有無寵新手爆機必備？

心靈感應果然翁

Sorry

屌我爆波

異種生蛋可以去serebii睇蛋組

隻蘋果龍進化好煩

而家d老手都好冇方向 又唔知點快d升努力 同點重置努力

有幾煩

要特別道具

Ok 我試下

下次打完見到夢特唔save等巴打打多幾次
岩岩太興奮save左

努力知點升 但重置真係唔知

貌似得果實慢慢減

錯過左

太陽珊瑚係邊捉？ 係巨人之鏡成粒鏡都唔見

劍同盾分開兩隻

有冇人知金底係代表咩

打極巨捉左2隻 不過都唔係夢特

完左一周目要去邊

森林

去交配

bp塔

去主角屋企右邊個森林，二周目劇情+捉神獸

感謝

未捉到百變

我都想知 係咪要打極巨先有

努力刷錢中

隻喵100lv應該鳩打都贏？

唔係 隻貓超低攻
要多隻100Lv神獸後面backup

好彩有升定隻劍

想問下入特典code 顯示error係咩問題？

但唔係好明3次大技個意思，每一場都巨大化比佢？

5星女王蜂-2

放佢係頭開場即極區 連出三次極巨聚寶功

原來你係judy
我成日癡你場打

特典長貓 係邊隻？

5星火蜈蚣 有無手足幫手打

ID:SW-1600-3695-4905

IGN 仲夏夜

岩岩爆機 大家係咪打晒5星百變

一陣

化石條友係邊？

online拎個隻喵喵怪

曠野地下有

不推文thx

岩岩買左 入來留個名先

有無人知點連機。。
我搵黎搵去都搵唔到fd 果個極巨場

6號路
最尾有個位有係有左右兩條梯 (有個女人企咗係左邊條梯附近)
右邊條梯係通到去上面個鎮
左邊條梯就係通去化石條友

岩岩add左好友
我係pui

不推文呀大家

其實今集係咪冇2週目

有 去森林

等極都無啱天氣 想收啃果蟲

成日出埋啲我唔要既野

劍版完全搵唔到卡蒂狗，有冇人可以比
可以幫手交換進化

不推文呀

以前4天王好難打

SOR不推文

Pw set左5567

屌。毛啦啦 成班人做咩唔不推文

喺度

卡蒂狗

屌 成日爆波

你有冇？

頭先痴左巴打隻5星焚焰蚣
紅背景準備畫面 但夢特黎
到底金紅有咩分別

師兄 我想知道邊一技 thanks

有冇人有黏黏寶可以比我

5星章魚有冇人打

留名求一隻

想問下果隻喵喵怪係咪鎖左無得進化？
好似let's go卡比超同伊貝咁

慢玩撚
單機既話係咪拎唔到你地講個啲5星xx

頭先打完隻冰伊貝完場黑左MON 依家開唔返機 點搞

拎到

8號道路？

有冇人有五星百變怪

冇人知乜野黎

搖果樹搖左剩飯出嚟

佢叫奉神犬

狗狗你好嗎

佢其實叫護主犬

係wo 自膠

護主犬

10000 蚊先加1點

多多錢都唔夠喎

爆機
係咪可以JOIN人打極巨

即係護主犬

屌 入左超大場用錯寵，對唔住

有大量 有冇人有多由基拉呀.

鬼斯要點先可以掟波捉

吞膠先

唔緊要4星好易打

過多幾個道館

想問個天氣點先會變

終於搞好開始派
講明先全部普通野介意勿留名

派30個，夠數會再覆一次名單

格式：連登名 game名 pw

例子：1）長大之後 R 00pp

1）
2）
3）
4）
5）

就咁掟
如果係曠野佢唔畀你掟 即係對面隻嘢太高Lv
請先繼續推主線

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）
3）
4）
5）

Thanks bro

4星金鯉魚龍 -1

1) Good Judy 1286
感謝

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）
4）
5）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）你是我的眼 CHU 0317
3）
4）
5）

撚狗 Mute 1679

有冇人入5星章魚桶
想洗走條柱佢

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）lPenumbral 小智 1331
3）
4）
5）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）志田愛佳_ 志田愛佳 7086
5）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）志田愛佳_ 志田愛佳 7086
5）Jelly26 Miru 0919

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）志田愛佳_ 志田愛佳 7086
5）Yerinno.1 yerin 9898

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）你是我的眼 CHU 0317
3）
4）
5）darksze Liz 8800

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）志田愛佳_ 志田愛佳 7086
5）lpenumbral 小智 1331

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）志田愛佳_ 志田愛佳 7086
5）了斷捨離 小泉 0803

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）志田愛佳_ 志田愛佳 7086
5）Jelly26 Miru 0919
6。神雕屠龍傳 超大 7720

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437

咁搞唔掂

想問下 邊個網可以睇pokemon係咪夢特

有d亂

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
11) 可怡 CYRUS 0920

9) 少林寺第一把膠椅 yvon 3068

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）lPenumbral 小智 1331
3）路過的王子 HKG.焦神 9016
4）
5）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
11) 可怡 CYRUS 0920
12）神雕屠龍 超大 7720

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
11) 可怡 CYRUS 0920
12) 了斷捨離 小泉 0803

想問問如果pokemon數位版個save係跟部switch定係cloud save, 因為想再想部switch lite出街玩pokemon

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
11) 可怡 CYRUS 0920
12) 我想報失我條腰 冬冬 7536

見到都亂

唔記得用不推文

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
11) 可怡 CYRUS 0920
12) 路過的王子 HKG.焦神 9016

可摸耳爬完文先排

30隻方死無咩搞到條隊亂鳩曬

一陣我會逐個逐個睇返

你地QUOTE送寵果個好過咁樣搞

突然多左好多人

有無老手可以話我知有咩pkm係比較有用同主流
招式又應該點配

14) 化學撚 Candle 0121

13) 拾唧囡傾 小南 6489

有無邊個窿掉野落去易出五星百變？

hidden ability

超能貓廢既

14）禮 0304

開派緊啦？

冇人理

4個都有

唔好聽佢講 超能貓用黎打raid超勁

都可以捉哂

通關既你用自己鍾意個啲啦
爆完1週目先再慢慢搞

未 夠30我會覆一次名單先

16 ) zeroDD 沐沐 9460

15)打手599(清死貨) 牙達 1516

15) 刃下心 LoKKK 8523

好多未見過既名出哂黎

有無人開始玩緊對戰塔
借果隊雨隊好正wor
仲話埋比你聽新果條魚物攻手輕快

15）自訂 彩 8964

想問下
打極巨戰
會唔會加努力值

見咁過引 都排下先

咁有冇人fact check 到同步寵到底有冇失效？

16）神雕屠龍傳 超大 7720

d老手通常唔會點拎 益新手嘛

唔該哂巴打

唔會

16）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354

THX

啲進化石冇得買咁會唔會每日更新重覆拎?

17 ) zeroDD 沐沐 9460

點借?

見mimikyu 刷唔到大霧捉唔到想幫下手
冇話老手唔攞得既
最多有5v下次益下我

幸福蛋拿法（exp增加）
通關後海鮮餐廳同店長傾計
會叫你幫手送外賣
送幾次就會俾你

點先拎到？

18) toxicboy 陳弈 8964

有冇人有4v 5v百變怪有多隻俾我搵極都冇埸

終於做到舞姿鎮個服裝任，要咁[img]

19) 化學撚 Candle 0121

想問下唔用switch online 可唔可以同frd 換寵? 網上/附近?

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）
27 ）
28 ）
29 ）
30 ）

19)新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137

有咩派 啱啱訓醒

可

20)飛釘小魚仙 Hin 8202

謎Q

仆你個街
做乜報幾次

補圖

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）
28 ）
29 ）
30 ）

搵到刷努力方法喇 練隊對戰喇

唔係夢球咁不了

Detail

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）刁刁遠尖 jeff 1122
28 ）
29 ）
30 ）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）木木雞 JohnL 0128
27 ）
28 ）
29 ）
30 ）

啱啱玩到
Thx for Share

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102 2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）刁刁遠尖 jeff 1122
28 ）天才小丑 Joy 0801
29 ）
30 ）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）刁刁遠尖 jeff 1122
28 ）木木雞 John 0128
29 ）
30 ）

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102 2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）刁刁遠尖 jeff 1122
28 ）天才小丑 Joy 0801
29 ）Teddy 0831
30 ）

金剛棒

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）程工杜 光復香港CC 1904
28 ）
29 ）
30 ）

網上換呢
佢彈左switch online 出黎

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）木木雞 JohnL 0128
27 ）土萌瑩 自由西 2351
28 ）
29 ）
30 ）

唔記得 好似係街汁

對戰塔有個npc係可以借隊打塔
有幾隊比你揀

我錯

未玩過
單機毒撚岩玩嗎

冇比錢得附近

邊三招大技

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3） 平成令和 Yellow 1874
4） 你是我的眼 CHU 0317
5） 撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9） Yerinno.1 yerin 9898
10） darksze Liz 8800
11） 了斷捨離 小泉 0803
12） 神雕屠龍傳 超大 7720
13） 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14） 可怡 CYRUS 0920
15） 少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16） 路過的王子 HKG.焦神 9016
17） 我想報失我條腰 冬冬 7536
18） 拾唧囡傾 小南 6489
19） 不能說的meme 禮 0304
20） zeroDD 沐沐 9460
21） 打手599(清死貨) 牙達 1516
22） 刃下心 LoKKK 8523
23） 自訂 彩 8964
24） 一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25） toxicboy 陳弈 8964
26） 化學撚 Candle 0121
27） 新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
28） 飛釘小魚仙 Hin 8202
29） 刁刁遠尖 jeff 1122
30） 木木雞 JohnL 0128

我幫手既姐
自己對一對有冇錯

我都係毒撚

） 柒都廢事講 FreeHK 1102 2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）刁刁遠尖 jeff 1122
28 ）天才小丑 Joy 0801
29 ）Teddy 0831
30 ）程工杜 光復香港CC 1904

Z技

好似夠數 睇睇先

冇問題

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102 2） Good Judy 1286
3）平成令和 Yellow 1874
4）你是我的眼 CHU 0317
5）撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7 ） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9 ）Yerinno.1 yerin 9898
10 ）darksze Liz 8800
11 ）了斷捨離 小泉 0803
12 ）神雕屠龍傳 超大 7720
13 ）香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14 ）可怡 CYRUS 0920
15 ）少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16 ）路過的王子 HKG.焦神 9016
17 ）我想報失我條腰 冬冬 7536
18 ）拾唧囡傾 小南 6489
19 ）不能說的meme 禮 0304
20 ）zeroDD 沐沐 9460
21 ）打手599(清死貨) 牙達 1516
22 ）刃下心 LoKKK 8523
23 ）自訂 彩 8964
24 ）一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25 ）toxicboy 陳弈 8964
26 ）新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
27 ）刁刁遠尖 jeff 1122
28 ）天才小丑 Joy 0801
29 ）你啱 Teddy 0831
30 ）

頭先打溜連登名

想問下美麗鱗片邊度拎？

Sorry囉

一派寵咁多人上水

盾版邊度有銳利之爪 想進瑪狃拉

派寵

想問下咁多位大大邊度有非寶源貨買?
利申 住新界東

劍版幾時先會天黑

30 土萌瑩 自由西 2351

龍道館嗰城市最左邊有個npc 你比隻蟲佢睇

點解我都係做唔到？ 其他配件係咪全火？

有冇人有濕身黏龍寶借嚟生一生？

Btw 我尋日搵到蛋符係邊 可以瘋狂生強了

有追po 巴打你好係係超能貓fans黎

咩料 隻劍神獸可以無限打？

打黑警嘛

你隻黏龍派咗未

生左半箱未望 望下先

明白

原來綠西裝條友
玩日版唔知佢up咩
thx

究竟d watt trader幾時轉一次技？

彩虹小馬有冇色違？

被發現了

終於整完

努力值啪藥係咩藥

我最中肯

有冇副產物 同你換
我有水主

先著火套裝，之後運動外套，運動褲，運動波士頓包

等mimikyu之後 緊接開幕

同意首神

7086

唔該

我大黏龍萬歲

我重有堆黏龍你拎唔拎埋去派

巴打有6v百變？

留名

有冇巴打解答

生緊班吉拉 但呢隻得3v

我生埋黏龍先生

屌那星終於生到對項狃拉

我唔想派好煩

我係第二城市搵左好耐😭都見唔到喵喵個金幣😭😭😭

我仲等緊mimikyu

Thank you

係咪要同你地交換/打極巨
要先去名單 add哂全部人的switch code?

買個香爐啦

第二礦山門牌後面阿

真
我生埋火主海牛獸再一次過派

喵喵你老母

刷齊全圖閃光

用錯左第二隻沙奈，好驚搞輸你

mimikyu 去左邊？

訓左無睇 發生咩事

［NS]Pokemon劍盾修改討論區 1

DKLM係蛋屋前面擺CAMP 好彩都禁到個NPC

加埋落list

check 一check
ok就開始

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3） 平成令和 Yellow 1874
4） 你是我的眼 CHU 0317
5） 撚狗 Mute 1679
6） lPenumbral 小智 1331
7） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9） Yerinno.1 yerin 9898
10） darksze Liz 8800
11） 了斷捨離 小泉 0803
12） 神雕屠龍傳 超大 7720
13） 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14） 可怡 CYRUS 0920
15） 少林寺第一把膠椅 yvon 3068
16） 路過的王子 HKG.焦神 9016
17） 我想報失我條腰 冬冬 7536
18） 拾唧囡傾 小南 6489
19） 不能說的meme 禮 0304
20） zeroDD 沐沐 9460
21） 打手599(清死貨) 牙達 1516
22） 刃下心 LoKKK 8523
23） 自訂 彩 8964
24） 一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25） toxicboy 陳弈 8964
26） 化學撚 Candle 0121
27） 新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
28） 飛釘小魚仙 Hin 8202
29） 刁刁遠尖 jeff 1122
30） 木木雞 JohnL 0128

應該岩你用 我都搵緊黏龍了

FF 內傷依家用緊咩生蛋?

係 然後最好同我地講聲
一大堆人唔知邊個打邊個

thank you!

琴日刷左4隻4V百變

小心D人亂派D修改物出黎

等我10分鐘
打緊錢

我有兩隻同性格

6V比卡超同伊貝 再延伸蛋種

我借隻5v俾你你留定d蛋種俾我遲d拎ok?

5星蝶結萌芒
Fc:274894383098

咩黎先 我生緊我自己隊

你有5v百變？

5v公廁

終於召到黏龍 --3

想問點樣刷五星百變怪

琴晚3點幾街場捉

船已上

好想用夢球捉黏龍

黏龍好勁?

今集升lv好慢
有冇exp farm推介

我怕我生得慢 你俾第二個啦
我d蛋種照留俾你

FARM 5星拎糖

漏咗我 我28已經有lm食咗

我用先希希咪爆波

di it!

點知有冇改

你用唔用? 你唔用或者老屎忽有冇人要用

好得意呀

btw 想問下一開頭捉到果d咬咬龜 索偵蟲有無用

用咩 5V百?

yes

呢隻隻6v萬能接？

mimikyu我 1331好似撞左，我再入左睇下得得

100LV 玩得咁快

到聯盟了，冰蛾仲未進化

食藥升架

隊友黑色果隻野我想問邊度捉?

求借

我隻主成日戰鬥緊叫春 咩事
有冇得搞

如果唔係想刷百變怪都唔想升

果陣一捉就

裝安撫之鈴 去camp玩同煮野食幾次

去原野夜晚進化

晏d/今晚我on得叫你

頭5個開始

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2） Good Judy 1286
3） 平成令和 Yellow 1874
4） 你是我的眼 CHU 0317
5） 撚狗 Mute 1679

白波黏龍

愛心球

最後一個 等等

打主線就有

我OK

開左

我OK了 1102

送果隻小火龍會唔會有幾V?

好似4

1） 柒都廢事講 FreeHK 1102
2）平成令和 Yellow 1874
3）你是我的眼 CHU 0317
4）撚狗 Mute 1679
5）lPenumbral 小智 1331
6 ) 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
7 ) Jelly26 Miru 0919
8 ) Yerinno.1 yerin 9898
9 ) darksze Liz 8800
10 ) 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
11 ) 你打錯電話 FatSiu 9696

好似龜頭啊屌

無追post

蘋果蟲係劍版獨有？
渣對應盾版係邊隻？

4) 收到 THX

遲咗，派緊乜？

想揾位手足幫幫手交換進化下耿鬼 1943

只係進化唔同

黏黏寶開派啦。
回覆 game名加 密碼就得
如果有多既劍限定可以交換既話。記得ps

Pw 係咩 我果隻仲係蛋入面

gastrodon 5* -2

Good巴成日開好野都冇人打

迷擬Q!

1.) 小南 6349
thx

1) MOMO 0678

Thx

1) toxicboy陳弈 1128

1) 收到了

zeroDD 沐沐 9460

重有無清派mmq 呀

name: acb 0633-3296-4515

彩 8964

Thx

小智 1331

Good Judy 1288

1） FreeHK 1102

Jeff 1122 thanks

JackyN 5437

冇不推SOR

禮 0304

開左未？

IFUNG 3914

log3 1943 唔該巴打

キリトくん 6489

R 6918

西女人李嘉欣 5354

撚狗 Mute 1589

人數多。請等等

可怡 CYRUS 0920

迷擬a 1331唔掂。。。
狂撞，我第6個黎 轉 7219

7720 超大

跪求草主生蛋

牙達 1516慢慢唔急。多謝

土萌瑩 2569

我係 no:9

我岩岩個number狂撞 想轉7219 唔該曬!

不推

Joy 3023

Teddy 0813 thx

sor唔記得不推

隻電腦人 好廢

第6個收到，唔該曬!

6） lPenumbral 小智 7219
7） 志田愛佳_ 志田愛佳 7086
8） Jelly26 Miru 0919
9） Yerinno.1 yerin 9898
10） darksze Liz 8800
開始

排隊先唔知有無add你

小優 1223

點解一直都係正在搜尋？

有無分日本server 同香港server?

6 well received thank you!

平井桃 7774

ok Liz 8800

有咩用？

1隻PKM姐係要買幾多支努力藥
2個單項滿既話

好似有唔少case玩劍盾玩到部機磚左

想問下買數位版係咪好容易死？🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

有無巴打多隻草可以派

借問聲超極巨係要5星挑戰捉返黎個啲先可以變？
普通自己係草捉返黎個啲就算有超極巨型態都變唔到？

Grey 4875

26支

係咪個人五星左出既raid就係五星？？？

Sorry唔記得不推文

5星果然翁-3

交換寵洗唔洗比錢買任天堂online？

巴打再黎 岩岩wc

彩 8963 sor

點解
淨係知要關autosave

-1

要
如果臨時你可以去任天堂換張7日券嘅

單機點打極巨 d npc廢撚到

1123 小優

冇 一定要連機

推

諗緊好唔好25+25+1
鬼龍拎黎打極巨

26 支滿嫁喇？

Sushi 0410

單項

好似完左喎

等陣。 點解我聯到都係日本人。一定完全搜尋唔到

係咪派緊？想要
禮0304

黏黏寶有冇list派到邊

CHU 0317
THX

靜候黏黏
7219 唔該曬

11） 了斷捨離 小泉 0803
12） 神雕屠龍傳 超大 7720
13） 香港警察毅進垃圾 JackyN 5437
14） 可怡 CYRUS 0920
15） 少林寺第一把膠椅 yvon 3068
開始

即係貓貓怪個方法 一場可以max一隻？

未必5星
3星都會有極巨鋼鴉/巴他蝶打
要打極巨型態先可以極巨

14 HERE

11 號，等等

巴打，岩岩我無拎到
0919

邊撚個拎隻岩殿居蟹出黎FREERIDE

Online極巨同交換係咪都要俾錢買Nintendo Online feature 先用到

其實換性格個實際位置係邊？

對戰塔

我鯉魚龍

ok 頭先search 唔到你
宜家補返

想排隊

Kyle 9981

代價高嗎

Lala 1771

心麟寶 /牙牙 換醜醜魚或 黏黏寶；水主換火/木主。有冇巴打幫幫手

小智蛙要傳先有？

見佢殘血都唔自己補血真係好嬲

要

最愛西卡 1431

開5星街場都唔入

13 ready

刷埋劇情拎劍神先 想刷閃光

但努力值果度錯左係咪可以減返？

求草主

岩岩連到巴打你，但係我去左wc miss左

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）
2）
3）
4）
5）

終於add哂所有人
好累

1) 小智 7219

sorry不推文

小南 6489

12收到了 thx巴打

4星黃色鬼龍-3

2) 牙達 1516 依家開

Mute 7943

5)zeroDD 沐沐 9460

打落個表

3) Good Judy 1288已開

小鱷男 3914

Jeff 1122

想問下係咩位直接捉到

1）FatSiu 9696

1）小智 7219
2）
3）
4）
5）

4 Mute 7943

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）小智 7219
2）
3）
4）
5）

6）最愛西人卡 1431

4 } zeroDD 沐沐 9460

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）
2）
3）
4）
5）
6）彩 8964

1）小智 7219
2）小南 6489
3）
4）
5）

7 禮 0304

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）平井桃 7774
2）
3）
4）
5）

蠢蠢 8631

個個都唔跟表打
亂到PK

16)路過的王子 HKG.焦神 9016

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）小智 7219
2）
3）
4）
5）
6）彩 8964

Thanks

CDROM左呢個post好耐
平靜既時候relax下無問題
但Poly準備出實彈 大家仲約緊戰打機？

唔跟都唔緊要。仲要搜尋唔到

終於生於黏龍

8）西女人李嘉欣 5354

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）小智 7219
2）
3）
4）
5）
6）彩 8964
7 ) CHU 5568
8) Grey 4875

9）蠢蠢 8631

重開左

9）UMR 3573

嘩 隻鬼龍直接5V

等陣開番表先。好多個都搜尋唔到
game名。 密碼
1）小智 7219
2）
3）
4）
5）zeroDD 沐沐 9460
6）彩 8964
7 ) CHU 5568
8) Grey 4875

10）禮 0304

想問邊個位有黏龍bb捉
上網搵唔到

派迷Q巴打係咪叫Fernando?

超大 7844

黏龍要盾先有？

16） 路過的王子 HKG.焦神 9016
17） 我想報失我條腰 冬冬 7536
18） 拾唧囡傾 小南 6489
19） 不能說的meme 禮 0304
20） zeroDD 沐沐 9460
開始

有人知點樣睇到親密度嗎？

11） 土萌瑩 2594

11 jeff 4642

新手
想要黑魯加SOSAD

請問有約戰群嗎? 想一齊打raid

12) JackyN 5437

拎咗 thx 巴打

牙牙 5星

19 在

不如開google form

poly要人

13）最愛西卡 1431

10)SUSHI 0410

9016
開了唔該師兄

這裡就是約戰群+請不推文

14) SUSHI 0410

20 開左

18 ready

21 ）蠢蠢 8631

仲有無 琴日留左名岩岩先開機玩

Fabbit 2033

Lm

已收到 感謝

即係有排，兩招打住先

9016 師兄我用錯寵同你換 可以俾返隻盾龍我嗎haha

可以呀等一等

唔該師兄

17 收到 感謝

18 收到 thanks

有冇師兄派Riolu

有冇人有多由基拉 可以送一隻比小弟

19 收到了

有無大佬有鬼龍蛋種 可以用黏龍換

20 收到了 多謝

有冇師兄有由基拉同鬼龍多 我可以用黏黏換

21） 打手599(清死貨) 牙達 1516
22） 刃下心 LoKKK 8523
23） 自訂 彩 8964
24） 一閃一閃那媽星 西女人李嘉欣 5354
25） toxicboy 陳弈 8964
開始

收到了

屌+1我要鬼龍

內傷依家on唔on得

綠色果隻咩黎？
過唔到去捉

如果師兄你換 求交配個仔㴝

ready

鬼龍?

傳寵/約戰要買online plan?

梗係啦

鬼龍好似無咩人有依度

我可以生俾你

你有埋由基拉？

開左了

我有未生蛋

師兄求交配隻🙏🏼

26）蠢蠢 8631

READY

邊個話黏龍換鬼龍？
我可以即時生喎

感謝ching 收到隻黏黏寶

收到黏黏龍啦，多謝

有未生 生緊心麟寶

巴打 琴晚30隻派晒啦？ 仲會唔會生

我出咗去要今晚

海兔

我即時有一隻啊黏黏 求交配

我30內都比人食咗位 算啦 等下一批

我而家即生 等陣

冇得捉？

即時有黏黏+1

26)sinnoh 2137

THX巴打

CHU 5568 未收到

你游到水咪有

有 pw?

巴打可唔可以轉其他PW 8964好多人用

15）しんん 2576
有劍蘋果龍多

比我休息下要有係有

咁我用8976

彩 8964 都未

8964 巴打我收到啦

9016

多謝巴打 收到了

殘血就補血啦屌

pw是指? 新手sor

不推文

啊 交易pw

9016 隨時都準備好

金柱有咩特別

26） 化學撚 Candle 0121
27） 新鮮檸檬茶 Sinnoh 2137
28） 飛釘小魚仙 Hin 8202
29） 刁刁遠尖 jeff 1122
30） 木木雞 JohnL 0128
最後5個開始
想再要就夜少少,我有其他野要做咗先

仲有搵唔到E兩位巴打
22） 刃下心 LoKKK 8523
9） Yerinno.1 yerin 9898

其實係咪要開住隻game 天氣先會轉瞓醒都仲未落完雨

27) Sinnoh 2137

26) 國防部發言人 TomW 4063

生好啦 鬼龍
西女人李嘉欣 5354 性格固執

0128 ready

想買Nintendo Switch Online果時係咁Error Code: 9001-2470
Check過張卡冇問題
可以點解決

想要隻..未有

其實鬼龍係邊隻

今代600

Sushi 0410 問左好多次

牙牙湖之眼

Thx巴打

Search緊

你之前有冇排呀...

我係刁刁遠尖 可以轉7987嗎 1122好多人

有無師兄有興趣LETS GO版超極E貝 想要超極比卡超

我都留個 2153 Jesus 有多比埋我

雖然我想要黏黏 不過算啦 照比你啦

請問還有嗎？

想R隻固執

另外果個有黏黏嘛

SORRY又唔記得不推..DIU
以為PC版禁左係LOCK左

岩岩有野整仲可唔可以拿sorry

我未有紅線架 得性格岩咋

0121係到

有無遺技?

Thx你嗰一隻係由基定鬼龍蛋

is ok

冇呀
咩都未整

由基

想問隻 神獸身到個持有物係唔係無效果想換左佢

你係咪黏黏換鬼龍？
Search 5354 西女人李嘉欣

5星沙漠蜻蜓 有冇人打

啱晒唔該師兄

ok

我隻劍狗 無巨獸劍 why🙄

黏龍巴打頭先係咪連左我 我唔小心錯手cancel左
可唔可以連多次 Grey 4875

…不是吼

我係盾版既 只係想搵人幫手通訊進化隻鬼斯通
有咩要幫都可以同我講

等陣 生埋呢隻先

今集隻準神打到邊會有得捉？
黏美龍去邊度捉？

Ok

得啦 連得

觀塘有冇黃店可以買到非港版？

而家600差鬼龍有冇人要黏龍

連得啦

排領寵， 國防部發言人 TomW 4063 ，感激不盡

仲有冇人要黏黏寶？

momo 0689

Fabbit 9856

Gogo 9016

多謝派黏龍個巴打 收到了

FatSiu 9696

彩 8964 未收到

施華 0420

有冇人有百變怪場

朽木妖5星有無人打
密碼1234

KiT 1691

隨時準備好9016

如有 請畀隻我 TomW 4063

Lala 0030

神獸係咪有得刷個體?

想問下要點入fd個極巨

夜d求

1118

想問下轉性格即係加咩減咩
果樣道具咩咩同係邊度拎，thanks

THX 巴打

你知唔知咩係性格

幼基拉斯/拉魯拉斯/牙牙 換 黏黏寶/鬼龍

8631

22） 刃下心 LoKKK 8523
26） 化學撚 Candle 0121
28） 飛釘小魚仙 Hin 8202

搵唔到宜3位巴打

5421

巴打做咩係咁取消

性格唔係以前加攻減防膽小果類?

你叫咩名？ HKG 焦神？

搭單問聲邊度有黃店賣水貨switch同日版PKM

而家0121

唔該 我想問呢位（曠野瞭望塔舊址）要觸發 去捉由基拉/心鱗 洗唔洗通左表關一周目先？佢算係超極巨 的超巨化 ？通關前用左但無反應 會浪費左一組序號

9901

仲有冇
Sunny 5537

有 pw8899

有冇人刷到無極色違

yes 所以有廿五種性格
道具去對戰塔用bp換

幼基拉斯/拉魯拉斯/牙牙心麟寶 換 黏黏寶/鬼龍

唔該
8631

巴打1118

唔該晒巴打 收到啦

原來你嗰隻叫鬼龍 誤會錯咗原來我想要嗰隻叫單首龍鬼龍我有好多

5437

感謝巴打送寵

同問
我唔小心用咗
但唔知點樣去捉

想問下你地有用到粒大師球？

有冇師兄有單首龍 我用黏黏換

斷左？

精靈盒 分隊係點用？ 有冇得快速換哂6隻？

有冇人打
5536 7006 4806

你係咪要鬼龍？ 連西女人5354
講埋你叫咩名

3個太完美了係唔係即係3V？

有

黏黏寶換你幼基拉斯ok?

yes
Miru

HKG.焦神

1448 4521 1713
呢家開

咩事

你地派寵通常用咩黎換？
就咁問你地扲好似唔係幾好
我自己我劍版想換隻黏龍返黎

想問拎返黎果隻伊貝係咪無得進化？
我見火石進唔到 太陽同月都唔得？

岩岩生完蛋，點樣可以升lv升得快d？

小南

有無人夾nso

唔該哂

9016 啱啱用黏黏換你多龍嗰個

thanks

請用不推文回覆

日版？

你又要咩？ 我冇單頭龍喎

內傷依家拎唔拎

派黏黏寶儘左力。大部分都搜尋唔到。我都唔知點解

係咪巴打黎啦 5437頭先斷左sor

單頭龍+心鱗寶 換 幼基拉+黏美寶

隨時 2153 Jesus

揾到了，thanks

想問下大家加friend係加NS個個？見大家打4個no.出來就得者係點，唔係好明，咁個張聯盟卡個pw又有咩用

NS fC: KiT 3808-3705-1691 新手請教

試排 2144

added

仲諗緊進咩伊貝好

是咪派完了

因為五星係平時有紅柱要扔許願石 要二周後先有得打 我明。但係個序號一早用左 禁耐都未觸發到真心淆雖然我準備打個淘汰賽 齊左8個章

港版

巴打仲派唔派
pixel 1379

唔得 我日帳

快手唔記得不推文

Sunny 5537
再試

師兄黏黏換單頭龍先

頭先好似打錯pw

唔使架
不過你最好係12點後先開場

多啲人可以玩幾場

開咗波？

開咗5星沙漠蜻蜓

連我

多謝巴打

Fabbit

由基隻蛋屙緊出嚟好快

好想要隻班仔 單首龍換 2153

點解你地可以玩得咁快咁快有評定睇

利申：啱啱先爆一周目
仲要日日打

收到了巴打 thz

黏寶換你單首得唔得

黎1874

直rush 主線其實可以好快

5分鐘內應該OK

快啲打戰鬥塔啦

巴打仲有冇單頭龍&心鱗寶多可以換?

仲有無
Fabbit

你係個塔個counter借隊雨隊好快就上rank4啦，都唔駛10場

係咪冇確認好友

係咪最多3V, kb, 有冇可能5V

推多次

danny 0926

搞掂

齊晒了
thank you bro

點樣睇努力值滿左未

巴打俾咗隻5v你
thx

有冇巴打有鬼龍多出黎

咁係咪即係已經浪費咗個code
我喺道具嗰道一早用咗
然後依家唔知點樣可以遇到隻寵

入唔到

睇到了

幼基拉斯/拉魯拉斯/牙牙 /黏黏寶/ 心麟寶換鬼龍

8631

多謝幫手

加咗都確認晒

Jeff 8974

2153 開咗？

滿左會閃

最少3V 可以上到6V 如果你好彩

有咩網可check個體

2153 完左有人換哂比我

有冇巴打知道美麗鱗片係邊度拎?

鬼棺材
4338 8576 4008

巴打喺邊度捉 單首龍

咁唔該你先師兄

感謝巴打派寵

金光4星 鬼棺材
4338 8576 4008

點入 啱啱買左online

多謝 收到黏黏啦

有冇巴打刷到色違神獸?

added，叫llm

0126
多謝晚打

唔係鎖咩？ 同御三家一樣

即係唔會出到?

6954
Habe THX

多謝

係阿 但有人解左包見到有閃光
可能會活動送

邊度位開五星百變怪

加左好友之後搜尋實況貼入？新手啱啱買左online

想問下係邊

岩岩買左online 點解極巨無人入

開咗波 sorry

不過拎黎升LV 都幾好, 係咁用火秒左佢再打過

2795 1890 1406
請加好友一齊玩～（剛過了一周目，邊度升等快？）

5星草冰 暴雪王 -2

有冇人開咗tg gp

金五星百變怪 5536 7006 4806

Lake of Outrage 有無巴打知到姐係邊個位

好主意喎

+

未打到唔明 殺左佢會重刷？

係呀, 可以不停打, 唔驚殺

HKG 焦神

I mean街場

咁係咪可以狂捉？？

有冇巴打可以送隻拉魯拉絲俾我?
刷到好痛苦
但我冇勁野....

想問百變怪係邊

可以入了

巴打可唔可以add我

ADDED TOO

FULL左

不推文 唔該

秒full

有冇人可以話我知百變怪咩位，同埋3-5星有咩分別，紫光 紅光又有咩分別...

認真入都入唔到

見到有5星毒揭子得紅光

HELP

係咪開左房set左4個字既pw 人地就入到

請問水上飄邊度拎？

跟主線行就會有

求問今集係唔係冇得好似日月咁
指定交換精靈

同埋求問今集點樣連鎖？
Thx

屌你地，不推文啦

你係邊個位開紅光？

5v

求教
入咗code
喺game使用咗道具
要喺邊搵返隻寵出嚟捉

三缺一

野就識拎，問就識問，不推文係咪好難呀

FC??

頂成日都唔記得㩒不推文

有冇人夾family plan

自膠冇禁不推文

咩係fc

here

第3神用咩波捉好

我用夢

頭先問左好耐無人 結果買左個人

鬼龍大放送會於晚上開幕

switch friend code

LM

月夾唔夾呢

巴打有咩網可check個體

留定
R 1818

排定一隻先 無鬼龍

sor唔記得不推文

今集直接入box睇啦仲check

Sor 唔記得用不推文
依家用返